{
  "First Name": "名",
  "Last Name": "姓",
  "Date of Birth": "出生日期",
  "Year": "年",
  "Month": "月",
  "Date": "日",
  "Gender": "性别",
  "Female": "女",
  "Male": "男",
  "Language": "语言",
  "Around Me": "附近",
  "Locate Hospitals around you": "查找你附近的医院",
  "Book your Regular Hospital": "预约常用医院",
  "Now Open": "营业中",
  "Live Chat": "在线聊天",
  "Popular": "热门",
  "Internal": "内科",
  "Pediatrics": "儿科",
  "General": "一般",
  "Orthopedics": "骨科",
  "OB/GYN": "妇产科",
  "ENT": "耳鼻喉科",
  "Ophthalmology": "眼科",
  "Dermatology": "皮肤科",
  "Other": "其他",
  "Book Appointment": "预约挂号",
  "Change Address": "更改地址",
  "Current Location": "当前位置",
  "Jeju City": "济州市",
  "All": "全部",
  "Jeju City All": "济州市全部",
  "Gu-Jeju": "旧济州",
  "Shin-Jeju": "新济州",
  "Aewol": "涯月",
  "Hallim": "翰林",
  "Hangyeong": "翰京",
  "Jocheon": "朝天",
  "Gujwa": "旧左",
  "Seogwipo City": "西归浦市",
  "Seogwipo City All": "西归浦市全部",
  "Seogwipo Downtown": "西归浦市区",
  "Daejeong": "大静",
  "Andeok": "安德",
  "Jungmun": "中文",
  "Namwon": "南元",
  "Pyoseon": "表善",
  "Seongsan": "城山",
  "Apply Changes": "应用更改",
  "Reset": "重置",
  "Apply": "应用",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Your phone number will be used to confirm your appointment. Make sure to enter a reachable number.": "你的电话号码将用于确认预约。请确保填写可接通的号码。",
  "Reason for Visit": "就诊事由",
  "Feel free to describe your concerns in your preferred language. They will be translated into Korean for the doctor.": "请用你熟悉的语言描述症状，我们会为医生翻译成韩语。",
  "Request Booking": "提交预约请求",
  "You'll receive available time slots within 24h on weekends, within 1h on weekdays.": "周末将在24小时内、工作日将在1小时内向你提供可用时间段。",
  "Filter": "筛选",
  "Surgery": "外科",
  "Live Chat Available": "在线聊天",
  "Popular Hospital": "热门医院",
  "Favorites": "收藏夹",
  "Hello": "你好",
  "Create Account": "创建账户",
  "Day": "日"
}
